［新手］想學點投資。

岩岩出黎做野，本金唔多，但想係投資上慢慢滾大。
想知道投資需要留意邊個地方，點分析一隻股票等等⋯
求解答及分享。

睇邊隻升就買邊隻

新手想入市 黎爆不遠了

投資不是必賺的
唔好一心諗住可以慢慢滾大佢
買D書籍睇下先啦

學輸錢先

正解，乜功課都唔做好易損手爛腳，google下有咩書必睇

1137

唔多即係幾多

5000

freestyle啦

明白明白，我會查下有咩書係必需睇。

而家呢個時勢唔亂買垃圾好難蝕錢